# LWrame

## Introduction

El proyecto fue diseñado en php utilizando Bootstrap, Materialize entre otros usando a Netbeans como plataforma  y a Xampp como Servidor 

## Instalación

> Para probar el proyecto debe subirlo a un servidor xampp 
> Posterior mente llamarlo desde un navegador o abrirlo desde NetBeans y configurarlo su puerto de comunicación  

